肥柒毒撚跟唔跟到潮流著粉紅色？

潮流係粉紅色邊個講㗎？

話明毒撚又點會追潮流